最希望謝霆鋒 下一次煮咩野食比大家睇？？

好想睇佢chock住整廚房兩大禁忌
點樣幫d咕嚕肉滴汁
加埋d菠蘿 整個藝術品出黎

想睇下佢整營多

煮人

春卷

整豉油王炒麵

老火湯

狗肉煲

想睇佢下面

蟹肉餅

叫佢翻拍masterchef算9數喇

Hell kitchen

Risotto

同張柏芝煮西汁牛肉

煎腸仔

紫薯

八寶鴨

我來縫

叫佢煎條腸我都驚佢玩花式，又要挑花又呢樣個樣

炒牛河

煎左陳冠A個條

鮑魚

豪華all day breakfast

整椒絲腐乳西瓜